高洛治狠批高斯尼不負責任：侮辱了球隊對他的支持

前英格蘭國腳高洛治日前在自己的《每日郵報》專欄中撰文，嚴厲批評了部分球員在夏季轉會窗極其不職業的行為。

「如果球員們能夠保持開放、坦誠和職業的態度，他們自然能找到潛在的轉會對象，但最近幾週發生的太多事情，讓我感到失望。」

「看看高斯尼，他離開阿仙奴去波爾多的方式，簡直是一種侮辱。」

「他是一個在酋長球場效力了九年的球員，也是球隊的隊長，在他傷患嚴重的低潮期時， 他得到了球隊堅定的支持。」

「如果你是阿仙奴的隊長，你有責任去做出負責任的行為，他應該去美國參與他們的季前集訓。」

「作為一個職業球員，所能夠對他的隊友、球迷和工作人員做出的最差事情，就是玩失蹤。他在波爾多官宣短片中所做的事情也令人震驚。」

「我效力過這麼多球會，我一直認為自己都是以一種體面的方式離開，當我回到故地比賽時，我總是受到熱烈的掌聲。我不明白高斯尼為什麼會主動攻擊那些在乎你的人。」

因為呢間球會嘅高層（唔計雲加）一直以來都侮辱自己d球員

個個都25
唔通個個都想25咩

電叻